@inproceedings{Lecluze-Lejeune:DEFT:2014,
    author = {Lecluze, Charlotte and Lejeune, Ga\"el},
    title = "DEFT 2014, analyse automatique de textes litt\'eraires et scientifiques en langue fran\c{c}aise",
    booktitle = "Actes de DEFT 2014. DEFT 2014 : D\'Efi Fouille de Textes",
    month = "7",
    year = "2014",
    address = "Marseille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "11-20",
    note = "",
    abstract = "Nous pr\'esentons dans cet article les m\'ethodes utilis\'ees par l'\'equipe HULTECH pour sa participation au de Textes 2014 (DEFT 2014). Cette dixi\`eme \'edition comportait quatre t\^aches et portait sur l'analyse automatique de textes litt\'eraires et d'articles scientifiques en langue fran\c{c}aise. Les trois t\^aches portant sur l'analyse de textes litt\'eraires consistent \`a \'evaluer le genre d'une part mais aussi la qualit\'e litt\'eraires des nouvelles mises \`a notre disposition. La derni\`ere t\^ache quant \`a elle porte sur l'analyse de textes scientifiques, \`a savoir des articles des sessions pr\'ec\'edentes de TALN. Notre \'equipe a particip\'e aux quatre t\^aches. D\'Efi F ouille",
    keywords = "classification, \'evaluation, algorithmique du texte, stylom\'etrie.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2014/DEFT/2.pdf"
}
